poly呢啲垃圾職訓學院憑咩收得高分過CU Engine

理大正垃圾

係囉, 全香港得一間大學

沒錯係SHITTY

shitty就收收皮啦

中大工程先係正垃圾
三大最低分
嶺大分數，三大名氣
中大工程幫到你

mie個啲人真係勁嘅
其他當水泡碌入嚟嘅 垃圾
利申:嘥銀時

Poly engine路過 今年grad已有offer 2Xk

CU ENGINE
學術氣氛濃厚
教學內容更深更廣
重視理論
校園大,空氣清新,多女女,清純
三大,多HALL住,書院制,冇工廠味
CU ENGINE >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> POLY CIVIL

咁你D同學仔點

成全巴

city engine路過 今年grad已有offer 500K 0:-)

cu bme同energy >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>hku civil